有個傻仔跌左銀包

冇錯個傻仔就係我
話說啱啱喺紅磡火車站翻青衣 西鐵經南昌轉東涌綫
出閘就發現唔見左銀包
個銀包係灰色嘅Herschel
執到嘅巴絲有薄酬，樓生學生一個

Pish

連登有愛

補個圖

推

報左

樓豬平時係咪都咁撚柒?

幫推

多借曲線幫推